{
  "'{0}' is not an executable project.": "'{0}' 不是可執行的專案。",
  "'{0}' request is not supported for the '{1}' configuration.": "'{0}' 要求不支援 '{1}' 設定。",
  "'{0}' was not provided in the debug configuration.": "未在偵錯設定中提供 '{0}'。",
  "'{0}' was not set in the debug configuration.": "未在偵錯設定中設定 '{0}'。",
  ".NET NuGet Restore": ".NET NuGet 還原",
  ".NET Test Log": ".NET 測試記錄",
  ".NET: Generate Assets for Build and Debug": ".NET: 產生用於建置和偵錯的資產",
  "1 reference": "1 個參考",
  "A valid dotnet installation could not be found: {0}": "找不到有效的 dotnet 安裝: {0}",
  "Active File Context": "使用中檔案內容",
  "Actual behavior": "實際行為",
  "An error occurred during installation of the .NET Debugger. The C# extension may need to be reinstalled.": "安裝 .NET 偵錯工具期間發生錯誤。可能需要重新安裝 C# 延伸模組。",
  "Author": "作者",
  "Bug": "Bug",
  "C# Activation Status": "C# 啟用狀態",
  "C# LSP Trace Logs": "C# LSP 追蹤記錄",
  "C# Project Context Status": "C# 專案內容狀態",
  "C# Workspace Status": "C# 工作區狀態",
  "C# configuration has changed. Would you like to relaunch the Language Server with your changes?": "C# 設定已變更。您要重新啟動套用變更的語言伺服器嗎?",
  "C# configuration has changed. Would you like to reload the window to apply your changes?": "C# 設定已變更。您要重新載入視窗以套用您的變更嗎?",
  "Can not find an opened workspace folder. Please open a folder before starting to debug with a '{0}' configuration'.": "找不到開啟的工作區資料夾。請先開啟資料夾，再開始使用 '{0}' 設定進行偵錯。",
  "Can't parse envFile {0} because of {1}": "無法剖析 envFile {0}，因為 {1}",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot create .NET debug configurations. No workspace folder was selected.": "無法建立 .NET 偵錯設定。未選取工作區資料夾。",
  "Cannot create .NET debug configurations. The active C# project is not within folder '{0}'.": "無法建立 .NET 偵錯設定。使用中的 C# 專案不在資料夾 '{0}' 內。",
  "Cannot create .NET debug configurations. The server is still initializing or has exited unexpectedly.": "無法建立 .NET 偵錯設定。伺服器仍在初始化或已意外結束。",
  "Cannot load Razor language server because the directory was not found: '{0}'": "無法載入 Razor 語言伺服器，因為找不到目錄: '{0}'",
  "Cannot resolve .NET debug configurations. The server is still initializing or has exited unexpectedly.": "無法解析 .NET 偵錯設定。伺服器仍在初始化或已意外結束。",
  "Cannot start collecting Razor logs when {0} is set to {1}. Please open the output window, choose the \"Razor Log\", and use the gear icon to ensure the log level is set to \"Debug\" or \"Trace\".": "當 {0} 設定為 {1} 時，無法開始收集 Razor 記錄。請開啟輸出視窗，選擇「Razor 記錄」，並使用齒輪圖示確保記錄層級設定為「偵錯」或「追蹤」。",
  "Cannot stop Razor Language Server as it is already stopped.": "無法停止 Razor 語言伺服器，因為它已停止。",
  "Choose": "選擇",
  "Choose and set default": "選擇並設定預設值",
  "Click {0}. This will copy all relevant issue information.": "按一下 [{0}]。這會複製所有相關的問題資訊。",
  "Configuration \"{0}\" in launch.json does not have a {1} argument with {2} for remote process listing.": "launch.json 中的設定 \"{0}\" 沒有具有遠端處理序清單 {2} 的 {1} 引數。",
  "Copy C#": "複製 C#",
  "Copy Html": "複製 HTML",
  "Copy issue content again": "再次複製問題內容",
  "Could not determine CSharp content": "無法判斷 CSharp 內容",
  "Could not determine CSharp content: {0}": "Could not determine CSharp content: {0}",
  "Could not determine Html content": "無法判斷 Html 內容",
  "Could not find '{0}' in or above '{1}'.": "'{1}' 中或以上找不到 '{0}'。",
  "Could not find Razor Language Server executable '{0}' within directory": "目錄中找不到 Razor 語言伺服器可執行檔 '{0}'",
  "Could not find a process id to attach.": "找不到要附加的處理序識別碼。",
  "Could not locate .NET Core project in '{0}'. Assets were not generated.": "在 '{0}' 中找不到 .NET Core 專案。未產生資產。",
  "Couldn't create self-signed certificate. See output for more information.": "無法建立自我簽署憑證。如需詳細資訊，請參閱輸出。",
  "Couldn't create self-signed certificate. {0}\r\ncode: {1}\r\nstdout: {2}": "無法建立自我簽署憑證。{0}\r\n程式碼: {1}\r\nstdout: {2}",
  "Description of the problem": "問題的描述",
  "Detected change in telemetry settings. These will not take effect until the language server is restarted, would you like to restart?": "偵測到遙測設定中的變更。在重新啟動語言伺服器之前，這些將不會生效，是否要重新啟動?",
  "Disable message in settings": "停用設定中的訊息",
  "Dismiss": "關閉",
  "Do not load any": "不要載入",
  "Do not show for this workspace": "不要針對此工作區顯示",
  "Does not contain .NET Core projects.": "不包含 .NET Core 專案。",
  "Don't Ask Again": "不要再詢問",
  "Download Mono": "下載 Mono",
  "Enable launching a web browser when ASP.NET Core starts. For more information: {0}": "啟用在 ASP.NET Core 開始時啟動網頁瀏覽器。如需詳細資訊: {0}",
  "Enter dotnet-trace arguments/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "輸入 dotnet-trace 參數",
  "Error Message: ": "錯誤訊息: ",
  "Expand": "展開",
  "Expected behavior": "預期的行為",
  "Extension": "延伸模組",
  "Extensions": "延伸模組",
  "Failed to complete the installation of the C# extension. Please see the error in the output window below.": "無法完成 C# 延伸模組的安裝。請參閱下列輸出視窗中的錯誤。",
  "Failed to execute dotnet-trace command: {0}/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "無法執行 dotnet-trace 命令: {0}",
  "Failed to install dotnet-trace, it may need to be manually installed. See C# output for details./dotnet-trace is a command name and should not be localized": "無法安裝 dotnet-trace，可能需要手動安裝。如需詳細資訊，請參閱 C# 輸出。",
  "Failed to parse tasks.json file: {0}": "無法剖析 tasks.json 檔案: {0}",
  "Failed to run test: {0}": "無法執行測試: {0}",
  "Failed to set debugadpter directory": "無法設定 debugadpter 目錄",
  "Failed to set extension directory": "無法設定延伸模組目錄",
  "Failed to set install complete file path": "無法設定安裝完整檔案路徑",
  "Failed to start debugger: {0}": "無法啟動偵錯工具: {0}",
  "Fix All Code Action": "修正所有程式碼動作",
  "Fix All: ": "全部修正: ",
  "Fix all issues": "修正全部問題",
  "Folder for trace file {0} does not exist": "追蹤檔案 {0} 的資料夾不存在",
  "For further information visit {0}": "如需詳細資訊，請造訪 {0}",
  "For further information visit {0}.": "如需詳細資訊，請造訪 {0}。",
  "For more information about the 'console' field, see {0}": "如需 [主控台] 欄位的詳細資訊，請參閱 {0}",
  "Generated document not found": "找不到產生的文件",
  "Get the SDK": "取得 SDK",
  "Go to GitHub": "移至 GitHub",
  "Go to output": "前往輸出",
  "Help": "說明",
  "Host document file path": "主機文件檔案路徑",
  "How to setup Remote Debugging": "如何設定遠程偵錯",
  "If you have changed target frameworks, make sure to update the program path.": "如果您已變更目標 Framework，請務必更新程式路徑。",
  "Ignore": "略過",
  "Ignoring non-parseable lines in envFile {0}: {1}.": "正在忽略 envFile {0} 中無法剖析的行: {1}。",
  "Initializing dotnet-trace.../dotnet-trace is a command name and should not be localized": "正在初始化 dotnet-trace...",
  "Install": "安裝",
  "Installing dotnet-trace.../dotnet-trace is a command name and should not be localized": "正在安裝 dotnet-trace...",
  "IntelliCode features will not be available, {0} failed to activate.": "IntelliCode 功能將無法使用，{0} 無法啟動。",
  "Invalid project index": "無效的專案索引",
  "Is this a Bug or Feature request?": "這是 Bug 或功能要求嗎?",
  "Language server process not found, ensure the server is running.": "找不到語言伺服器流程，請確保伺服器正在運行。",
  "Limited Activation": "有限的啟用",
  "Logs": "記錄",
  "Machine information": "電腦資訊",
  "Manage": "管理",
  "More Detail": "更多詳細資料",
  "More Information": "其他資訊",
  "Name not defined in current configuration.": "未在目前的設定中定義名稱。",
  "Nested Code Action": "巢狀程式碼動作",
  "No": "否",
  "No executable projects": "沒有可執行的專案",
  "No launchable target found for '{0}'": "'{0}' 找不到可啟動的目標",
  "No launchable target found.": "找不到可啟動的目標。",
  "No process was selected.": "未選取處理序。",
  "Non Razor file as active document": "非 Razor 檔案作為使用中文件",
  "Not Now": "現在不要",
  "OmniSharp": "OmniSharp",
  "OmniSharp Log": "OmniSharp 記錄",
  "OmniSharp requires a complete install of Mono (including MSBuild) to provide language services when `omnisharp.useModernNet` is disabled in Settings. Please install the latest Mono and restart.": "OmniSharp 需要完整安裝 Mono (包括 MSBuild)，才能在設定中停用 `omnisharp.useModernNet` 時提供語言服務。請安裝最新的 Mono 並重新啟動。",
  "Open envFile": "開啟 envFile",
  "Open settings": "開啟設定",
  "Open solution": "開啟方案",
  "Operating system \"{0}\" not supported.": "不支援作業系統 \"{0}\"。",
  "Package {0} download from {1} failed integrity check. Some features may not work as expected. Please restart Visual Studio Code to retrigger the download": "從 {1} 下載的套件 {0} 完整性檢查失敗。某些功能可能無法如預期般運作。請重新啟動 Visual Studio Code 以重新觸發下載",
  "Perform the actions (or no action) that resulted in your Razor issue": "執行導致 Razor 問題的動作 (或不執行動作)",
  "Pick a fix all scope": "選擇修正所有範圍",
  "Pipe transport failed to get OS and processes.": "管道傳輸無法取得 OS 和處理序。",
  "Please fill in this section": "請填寫此區段",
  "Press {0}": "按 {0}",
  "Privacy Alert! The contents copied to your clipboard may contain personal data. Prior to posting to GitHub, please remove any personal data which should not be publicly viewable.": "隱私權警示！複製到剪貼簿的內容可能包含個人資料。在張貼至 GitHub 之前，請先移除任何不應公開檢視的個人資料。",
  "Projected CSharp as seen by extension": "按延伸模組所視的預計 CSharp",
  "Projected CSharp document": "預計的 CSharp 文件",
  "Projected Html as seen by extension": "延伸模組顯示的預計 HTML",
  "Projected Html document": "預計的 HTML 文件",
  "Razor": "Razor",
  "Razor C# Preview": "Razor C# 預覽",
  "Razor C# copied to clipboard": "Razor C# 已複製到剪貼簿",
  "Razor HTML Preview": "Razor HTML 預覽",
  "Razor HTML copied to clipboard": "已將 Razor HTML 複製到剪貼簿",
  "Razor Language Server failed to start unexpectedly, please check the 'Razor Log' and report an issue.": "Razor 語言伺服器意外無法啟動，請檢查「Razor 記錄」並報告問題。",
  "Razor Language Server failed to stop correctly, please check the 'Razor Log' and report an issue.": "Razor 語言伺服器無法正確停止，請檢查「Razor 記錄」並報告問題。",
  "Razor Log": "Razor 記錄",
  "Razor document": "Razor 文件",
  "Razor issue copied to clipboard": "已將 Razor 問題複製到剪貼簿",
  "Razor issue data collection started. Reproduce the issue then press \"Stop\"": "已開始 Razor 問題資料收集。請重現問題，然後按 [停止]",
  "Razor issue data collection stopped. Copying issue content...": "已停止 Razor 問題資料收集。正在複製問題內容...",
  "Razor.VSCode version": "Razor.VSCode 版本",
  "Recording trace...": "記錄追蹤...",
  "Reload C# Extension": "重新載入 C# 延伸模組",
  "Reload Extensions": "重新載入延伸模組",
  "Reload Window": "重新載入視窗",
  "Replace existing build and debug assets?": "要取代現有的組建並偵錯資產嗎?",
  "Report Razor Issue": "回報 Razor 問題",
  "Report a Razor issue": "報告 Razor 問題",
  "Required assets to build and debug are missing from '{0}'. Add them?": "'{0}' 缺少建置和偵錯所需的資產。要新增嗎?",
  "Restart Language Server": "重新啟動語言伺服器",
  "Restart server": "重新啟動伺服器",
  "Restore": "還原",
  "Restore already in progress": "還原已在進行中",
  "Restore {0}": "還原 {0}",
  "Run and Debug: A valid browser is not installed. Please install Edge or Chrome.": "執行和偵錯工具: 未安裝有效的瀏覽器。請安裝 Edge 或 Chrome。",
  "Run and Debug: auto-detection found {0} for a launch browser": "執行並偵錯: 針對啟動瀏覽器找到 {0} 自動偵測",
  "Security Warning": "安全性警告",
  "See {0} output": "查看 {0} 輸出",
  "Select Folder to Save Trace File": "選取要儲存追蹤檔案的資料夾",
  "Select Trace Folder": "選取追蹤資料夾",
  "Select fix all action": "選取全部修正動作",
  "Select project": "選取專案",
  "Select the process to attach to": "選取要附加至的目標處理序",
  "Select the project to launch": "選取要啟動的專案",
  "Self-signed certificate successfully {0}": "已成功 {0} 自我簽署憑證",
  "Sending request": "正在傳送要求",
  "Server failed to start after retrying 5 times.": "伺服器在重試 5 次之後無法啟動。",
  "Server stopped": "伺服器已停止",
  "Show Output": "顯示輸出",
  "Some projects have trouble loading. Please review the output for more details.": "有些專案無法載入。如需詳細資料，請檢閱輸出。",
  "Start": "開始",
  "Startup project not set": "未設定啟動專案",
  "Steps to reproduce": "要重現的步驟",
  "Stop": "停止",
  "Suppress notification": "隱藏通知",
  "Synchronization timed out": "同步已逾時",
  "Test run already in progress": "測試執行已在進行中",
  "Text editor must be focused to fix all issues": "必須聚焦於文字編輯器，才能修正全部問題",
  "The '{0}' command is not recommended to be used when C# Dev Kit extension is installed. Would you like build and debug using a dynamic configuration instead?": "安裝 C# 開發人員套件延伸模組時，不建議使用 '{0}' 命令。您要改用動態設定進行建置和偵錯嗎?",
  "The .NET SDK cannot be located: {0}. .NET debugging will not be enabled. Make sure the .NET SDK is installed and is on the path.": "找不到 .NET SDK: {0}。將無法啟用 .NET 偵錯。確定 .NET SDK 已安裝且位於路徑上。",
  "The .NET SDK located on the path is too old. .NET debugging will not be enabled. The minimum supported version is {0}.": "位於路徑上的 .NET SDK 太舊。將無法啟用 .NET 偵錯。最低的支援版本為 {0}。",
  "The C# extension for Visual Studio Code is incompatible on {0} {1} with the VS Code Remote Extensions. To see avaliable workarounds, click on '{2}'.": "適用於 Visual Studio Code 的 C# 延伸模組在 {0} {1} 上與 VS Code 遠端延伸模組不相容。若要查看可用的因應措施，請按一下 '{2}'。",
  "The C# extension for Visual Studio Code is incompatible on {0} {1}.": "適用於 Visual Studio Code 的 C# 延伸模組在 {0} {1} 上不相容。",
  "The C# extension is still downloading packages. Please see progress in the output window below.": "C# 延伸模組仍在下載套件。請參閱下方輸出視窗中的進度。",
  "The C# extension was unable to automatically decode projects in the current workspace to create a runnable launch.json file. A template launch.json file has been created as a placeholder.\r\n\r\nIf the server is currently unable to load your project, you can attempt to resolve this by restoring any missing project dependencies (example: run 'dotnet restore') and by fixing any reported errors from building the projects in your workspace.\r\nIf this allows the server to now load your project then --\r\n  * Delete this file\r\n  * Open the Visual Studio Code command palette (View->Command Palette)\r\n  * run the command: '.NET: Generate Assets for Build and Debug'.\r\n\r\nIf your project requires a more complex launch configuration, you may wish to delete this configuration and pick a different template using the 'Add Configuration...' button at the bottom of this file.": "C# 延伸模組無法自動解碼目前工作區中的專案以建立可執行的 launch.json 檔案。範本 launch.json 檔案已建立為預留位置。\r\n\r\n如果伺服器目前無法載入您的專案，您可以嘗試透過還原任何遺失的專案相依性來解決此問題 (範例: 執行 'dotnet restore')，並修正在工作區中建置專案時所報告的任何錯誤。\r\n如果這允許伺服器現在載入您的專案，則 --\r\n  * 刪除此檔案\r\n  * 開啟 Visual Studio Code 命令選擇區 ([檢視] -> [命令選擇區])\r\n  * 執行命令: '.NET: Generate Assets for Build and Debug'。\r\n\r\n如果您的專案需要更複雜的啟動設定，您可能會想刪除此設定，並使用此檔案底部的 [新增設定...] 按鈕挑選其他範本。",
  "The active document is not part of the open workspace. Not all language features will be available.": "使用中文件不是開啟中工作區的一部分。並非所有語言功能都可供使用。",
  "The selected launch configuration is configured to launch a web browser but no trusted development certificate was found. Create a trusted self-signed certificate?": "選取的啟動設定已設為啟動網頁瀏覽器，但找不到信任的開發憑證。要建立信任的自我簽署憑證嗎?",
  "The value '{0}' for 'targetArchitecture' in launch configuraiton is invalid. Expected 'x86_64' or 'arm64'.": "啟動設定中的 'targetArchitecture' 值 '{0}' 無效。預期是 'x86_64' 或 'arm64'。",
  "The workspace is not trusted.": "工作區不受信任。",
  "The {0} extension requires at least {1} of the .NET Install Tool ({2}) extension. Please update to continue": "{0} 延伸模組至少需要 {1} .NET 安裝工具 ({2}) 延伸模組。請更新以繼續",
  "There are unresolved dependencies. Please execute the restore command to continue.": "有無法解析的相依性。請執行還原命令以繼續。",
  "There was an unexpected error while launching your debugging session. Check the console for helpful logs and visit the debugging docs for more info.": "啟動您的偵錯工作階段時發生意外的錯誤。請檢查主控台是否有實用的記錄，並造訪偵錯文件以取得詳細資訊。",
  "Token cancellation requested: {0}": "已要求取消權杖: {0}",
  "Transport attach could not obtain processes list.": "傳輸附加無法取得處理序清單。",
  "Tried to bind on notification logic while server is not started.": "伺服器未啟動時，嘗試在通知邏輯上繫結。",
  "Tried to bind on request logic while server is not started.": "伺服器未啟動時，嘗試在要求邏輯上繫結。",
  "Tried to send requests while server is not started.": "嘗試在伺服器未啟動時傳送要求。",
  "Unable to determine RuntimeId. Please set 'targetArchitecture' in your launch.json configuration.": "無法判斷 RuntimeId。請在 launch.json 設定中設定 'targetArchitecture'。",
  "Unable to determine a configuration for '{0}'. Please generate C# debug assets instead.": "無法判斷 '{0}' 的設定。請改為產生 C# 偵錯資產。",
  "Unable to determine debug settings for project '{0}'": "無法判斷專案 '{0}' 的偵錯設定",
  "Unable to find Razor extension version.": "找不到 Razor 延伸模組版本。",
  "Unable to generate assets to build and debug. {0}.": "無法產生資產以建置及偵錯。{0}。",
  "Unable to launch Attach to Process dialog: ": "無法啟動 [附加至處理序] 對話方塊：",
  "Unable to resolve VSCode's version of CSharp": "無法解析 VSCode 的 CSharp 版本",
  "Unable to resolve VSCode's version of Html": "無法解析 VSCode 的 HTML 版本",
  "Unexpected RuntimeId '{0}'.": "未預期的 RuntimeId '{0}'。",
  "Unexpected error when attaching to C# preview window.": "連結到 C# 預覽視窗時發生未預期的錯誤。",
  "Unexpected error when attaching to HTML preview window.": "連結到 HTML 預覽視窗時發生未預期的錯誤。",
  "Unexpected error when attaching to report Razor issue window.": "連結到報告 Razor 問題視窗時發生未預期的錯誤。",
  "Unexpected message received from debugger.": "從偵錯工具收到未預期的訊息。",
  "Update and reload": "更新並重新載入",
  "Use IntelliSense to find out which attributes exist for C# debugging": "使用 IntelliSense 找出 C# 偵錯具有哪些屬性",
  "Use hover for the description of the existing attributes": "針對現有屬性的描述使用暫留",
  "VSCode version": "VSCode 版本",
  "Version": "版本",
  "Version {0} of the .NET Install Tool ({1}) was not found, {2} will not activate.": "找不到 .NET 安裝工具 ({1}) 的版本 {0}，{2} 將無法啟動。",
  "View Debug Docs": "檢視偵錯文件",
  "Virtual document file path": "虛擬文件檔案路徑",
  "WARNING": "警告",
  "Workspace information": "工作區資訊",
  "Workspace projects": "工作區專案",
  "Workspace trust has changed. Would you like to reload extensions?": "工作區信任已變更。您想要重新載入延伸模組嗎?",
  "Yes": "是",
  "You can modify the default arguments if needed": "您可以根據需要修改預設參數",
  "You must first start the data collection before copying.": "您必須先啟動資料收集，才能複製。",
  "You must first start the data collection before stopping.": "您必須先啟動資料收集，才能停止。",
  "Your workspace has multiple Visual Studio Solution files; please select one to get full IntelliSense.": "您的工作區有多個 Visual Studio 解決方案檔案；請選取一個檔案以取得完整的 IntelliSense。",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. The debugger is not supported on '{0}'": "[ERROR] 無法安裝偵錯工具。'{0}' 不支援偵錯工具",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. The debugger requires {0} or newer.": "[ERROR] 無法安裝偵錯工具。偵錯工具需要 {0} 或更新版本。",
  "[ERROR] The debugger cannot be installed. Unknown platform.": "[錯誤] 無法安裝偵錯工具。未知的平台。",
  "[ERROR]: C# Extension failed to install the debugger package.": "[錯誤]: C# 延伸模組無法安裝偵錯工具套件。",
  "[WARNING]: x86 Windows is not supported by the .NET debugger. Debugging will not be available.": "[警告]: .NET 偵錯工具不支援 x86 Windows。偵錯將無法使用。",
  "dotnet-trace not found, run \"{0}\" to install it?/dotnet-trace is a command name and should not be localized": "找不到 dotnet-trace，要執行 \"{0}\" 來安裝嗎？",
  "dotnet.server.useOmnisharp option has changed. Please reload the window to apply the change": "dotnet.server.useOmnisharp 選項已變更。請重新載入視窗以套用變更",
  "pipeArgs must be a string or a string array type": "pipeArgs 必須是字串或字串陣列類型",
  "project.json is no longer a supported project format for .NET Core applications.": "project.json 不再是 .NET Core 應用程式支援的專案格式。",
  "remote-attach": "remote-attach",
  "{0} references": "{0} 個參考",
  "{0}, paste your issue contents as the body of the issue. Don't forget to fill out any details left unfilled.": "{0}，將您的問題內容貼上作為問題的本文。別忘了填寫任何未填入的詳細資料。"
}